LIHKG依家既情況好似新加坡獨立

新加坡比馬來西亞迫走再自行獨立既，我地依家都係比林早洩迫走而獨立開新壇。
希望大家莊敬自強，自己論壇自己救，好好守住呢片得來不易既言論自由天空！

Android 開埋真係不得了

巧威威牙